大家機場過安檢見到靚女保安做檢查個陣會唔會專登放返抽鎖匙落褲袋

如題

有靚女安檢?
次次都係男人check

唔係男check男，女check女㗎咩?

試過係日本俾靚女安檢

唔會
但條撚太大凸起晒次次都俾人以為收埋攻擊性武器係底褲入面，要俾人摷

利申：美撚，摷親都係大隻黑鬼

唔會 因為就算度門響左都一定係揾囝去做檢查

利申: 做緊avseco

係唔係會有機會隨機抽中要被人手搜身？
同埋可唔可以拒絕人手搜身？